點解廢老巴會買Bank of America 而唔買Citigroup?

明明Citigroup 發展潛力比BAC大好多

因為個廢老睇唔到d我地個個都睇到既野